就算黑警剩係俾cctvb同黨媒採訪， 咪又係出聲明強烈讉責

有其他野做到反擊咩？
根本就冇

記怯係咁㗎啦，重點會對呢班友有期望至得㗎

冇得做現場採訪， 係咪只可以借人d相同片？